區議會出錢請KGB CIA調查警察殺人棄屍真相!

請完KGB CIA, 再出錢請私家偵探, 再出花紅, 追查兇手!

區議會可以做好多嘢!

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

區議會出面, 追查呢6個月,離奇屍體發現案嘅家庭, 提供補助!

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推

區議會全力宣傳, 黑警殺人輪姦真相!

區議會在各區街市, 宣傳黑警暴行真相!

提供免費購物袋宣傳黑警暴行!

區議會提供全民檢測體內二噁英含量

區議會宣傳婦女提防黑警強姦危害!

區議會取締區內所有和勝和新義安酒吧酒牌!

真？
連登查案撚表示極力支持

唔好出廢po la

區議會喺區內張貼老豆搵仔暴徒大頭相!

用盡區議會資源

立會選舉要大量義工，求推比IT巴打睇到，盡快整個平台出黎

有無IT巴打可以整個區議員平台？

區議會支持黃絲藝人, 全港各區巡迴演唱會

某d得 某d on999 特別係個題目
你重開好過啦 你真係覺得關cia事？

乜撚人都請, 總之政府出錢就得

留名等其他巴絲深入討論

仲有呢堆，搵audit查上年既數

係戇鳩, 不過區議會主體係蛇齋餅粽, 文盲, 低俗d先connect到

區議會的確可以出consultancy

全港大清潔

諗太多
人地真係理撚你